msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: grub2-filemanager\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 310644\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/lang/fm.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 16\n"
"Project-Id-Version: grub2-filemanager\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-31 01:39\n"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid "Set BGRT (Windows boot logo)"
msgstr "設定 BGRT (Windows 啟動圖片)"

msgid "Open As Grub2 Menu"
msgstr "作為 Grub2 選單開啟"

msgid "Open As Syslinux Menu"
msgstr "作為 Syslinux 選單開啟"

msgid "Open As pxelinux Menu"
msgstr "作為 pxelinux 選單開啟"

msgid "Open As GRUB4DOS Menu"
msgstr "作為 GRUB4DOS 選單開啟"

msgid "Open As GRUB-Legacy Menu"
msgstr "作為 GRUB-Legacy 選單開啟"

msgid "Open As Lua Script"
msgstr "作為 Lua 指令碼載入"

msgid "Open As Python Script"
msgstr "執行 Python 指令碼"

msgid "Open As EFI Application"
msgstr "作為 EFI 可執行檔案執行"

msgid "Load UEFI driver"
msgstr "載入 UEFI 驅動"

msgid "Open As EFI Shell Script"
msgstr "作為 EFI Shell 指令碼開啟"

msgid "Open As Image"
msgstr "作為影象開啟"

msgid "Press [ESC] to continue..."
msgstr "按 [ESC] 繼續 ..."

msgid "Mount Image"
msgstr "掛載映象"

msgid "Boot Floppy Image (GRUB4DOS)"
msgstr "使用 GRUB4DOS 載入為軟盤"

msgid "Boot Floppy Image (memdisk)"
msgstr "使用 memdisk 載入為軟盤"

msgid "Boot Floppy Image (map)"
msgstr "啟動軟盤映象 (map)"

msgid "Boot Hard Drive Image (GRUB4DOS)"
msgstr "使用 GRUB4DOS 載入為硬碟"

msgid "Boot Hard Drive Image (memdisk)"
msgstr "使用 memdisk 載入為硬碟"

msgid "Boot Hard Drive Image (map)"
msgstr "啟動硬碟映象 (map)"

msgid "Boot IMG (map)"
msgstr "啟動 IMG (map)"

msgid "Boot IMG (map --mem)"
msgstr "啟動 IMG (map --mem)"

msgid "Open As Archiver"
msgstr "作為壓縮檔案開啟"

msgid "Boot NT6.x WIM (wimboot)"
msgstr "使用 wimboot 載入 NT6.x WIM"

msgid "Boot NT6.x WIM (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 載入 NT6.x WIM"

msgid "Boot NT5.x WIM (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 載入 NT5.x WIM"

msgid "Boot NT5.x PE (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 載入 NT5.x PE"

msgid "Boot Windows NT6.x VHD/VHDX (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 載入 Windows NT6.x VHD/VHDX"

msgid "Boot RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem --top)"
msgstr "啟動 RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem --top)"

msgid "Boot RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem)"
msgstr "啟動 RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem)"

msgid "Boot VHD (vboot)"
msgstr "使用 vboot 啟動 VHD"

msgid "Boot VHD (map)"
msgstr "啟動 VHD (map)"

msgid "Boot VHD (map --mem)"
msgstr "啟動 VHD (map --mem)"

msgid "Mount ISO"
msgstr "檢視 ISO 內容"

msgid "Boot ISO (GRUB4DOS)"
msgstr "使用 GRUB4DOS 載入 ISO"

msgid "Boot ISO (memdisk)"
msgstr "使用 memdisk 載入 ISO"

msgid "Boot ISO (Easy2Boot)"
msgstr "使用 Easy2Boot 方式載入 ISO"

msgid "Boot ISO (loopback.cfg)"
msgstr "啟動 ISO (loopback.cfg)"

msgid "Boot ISO (partnew)"
msgstr "啟動 ISO (partnew)"

msgid "Install Windows (x64)"
msgstr "安裝 Windows (x64)"

msgid "Install Windows (x86)"
msgstr "安裝 Windows (x86)"

msgid "Install Windows without autounattend.xml"
msgstr "不載入 autounattend.xml 安裝 Windows"

msgid "Load ${xml_name}"
msgstr "載入 ${xml_name}"

msgid "Boot ISO (map)"
msgstr "啟動 ISO (map)"

msgid "Boot ISO (map --mem)"
msgstr "啟動 ISO (map --mem)"

msgid "Boot ISO (Ventoy)"
msgstr "啟動 ISO (Ventoy)"

msgid "Boot EFI Files"
msgstr "僅載入 EFI 檔案"

msgid "Open As iPXE Script"
msgstr "作為 iPXE 指令碼開啟"

msgid "Open As Font"
msgstr "載入 pf2 字型檔檔案"

msgid "Insert Grub2 Module"
msgstr "載入 Grub2 模組"

msgid "Chainload BIOS Boot Sector"
msgstr "作為 BIOS 引導扇區載入"

msgid "Chainload NTLDR"
msgstr "作為 NTLDR 載入"

msgid "Chainload BOOTMGR"
msgstr "作為 BOOTMGR 載入"

msgid "Open As GRUB4DOS MOD"
msgstr "作為 GRUB4DOS 外部命令載入"

msgid "Boot Multiboot Kernel"
msgstr "作為 multiboot 核心載入"

msgid "Boot Multiboot2 Kernel"
msgstr "作為 multiboot2 核心載入"

msgid "Boot Linux Kernel"
msgstr "作為 Linux 核心載入"

msgid "User menu"
msgstr "使用者選單"

msgid "Text Viewer"
msgstr "文字檢視"

msgid "Hex Viewer"
msgstr "十六進位制檢視"

msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgid "Copy to ..."
msgstr "複製到 ..."

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Paste here"
msgstr "貼上到這裡"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "File Info"
msgstr "檢視檔案資訊"

msgid "File Info (${grubfm_name})"
msgstr "檔案資訊 (${grubfm_name})"

msgid "File Info -- Press [ENTER] to exit"
msgstr "檔案資訊 -- 按 [ENTER] 返回"

msgid "Type: ${grubfm_fileext}"
msgstr "型別： ${grubfm_fileext}"

msgid "Path:"
msgstr "路徑:"

msgid "Size: ${hsize} (${size})"
msgstr "大小: ${hsize} (${size})"

msgid "Offset on disk: ${offset}"
msgstr "磁碟偏移: ${offset}"

msgid "File is contiguous."
msgstr "文件是連續的。"

msgid "File is non-contiguous. (${frag} fragments)"
msgstr "文件不連續。 (${frag} 個片段)"

msgid "GRUB (G)"
msgstr ""

msgid "CPU (U)"
msgstr ""

msgid "RAM (R)"
msgstr ""

msgid "MAINBOARD (B)"
msgstr ""

msgid "SecureBoot"
msgstr ""

msgid "UEFI Version"
msgstr ""

msgid "Platform"
msgstr ""

msgid "Build date"
msgstr ""

msgid "Real Time Clock"
msgstr ""

msgid "RAM"
msgstr ""

msgid "Manufacturer"
msgstr ""

msgid "Socket Designation"
msgstr ""

msgid "Temperature"
msgstr ""

msgid "Current Speed"
msgstr ""

msgid "Max Speed"
msgstr ""

msgid "External Clock Frequency"
msgstr ""

msgid "Voltage"
msgstr ""

msgid "Hypervisor presents"
msgstr ""

msgid "Hypervisor signature"
msgstr ""

msgid "Supported features"
msgstr ""

msgid "Supported instructions"
msgstr ""

msgid "Size"
msgstr ""

msgid "Speed"
msgstr ""

msgid "Configured voltage"
msgstr ""

msgid "Version"
msgstr ""

msgid "Product name"
msgstr ""

msgid "Board name"
msgstr ""

msgid "Board manufacturer"
msgstr ""

msgid "Board version"
msgstr ""

msgid "BIOS ROM size"
msgstr ""

msgid "BIOS manufacturer"
msgstr ""

msgid "BIOS version"
msgstr ""

msgid "BIOS release date"
msgstr ""

msgid "ACPI OEMID"
msgstr ""

msgid "ACPI RSDP version"
msgstr ""

msgid "SMBIOS version"
msgstr ""

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Resolution"
msgstr ""

msgid "Keyboard layouts"
msgstr "鍵盤佈局"

msgid "Fix \"BlInitializeLibrary failed XXX\" error"
msgstr "修復 \"BlInitializeLibrary failed XXX\" 錯誤"

msgid "Disable PatchGuard and DSE at boot time"
msgstr "在啟動時禁用 PatchGuard 和 DSE"

msgid "Install override security policy"
msgstr "安裝覆蓋安全策略"

msgid "Disable shim validation and reboot"
msgstr "禁用 shim 安全啟動驗證並重啟"

msgid "Disable graphics mode (T)"
msgstr "禁用圖形模式 (T)"

msgid "Encoding: "
msgstr "編碼設定: "

msgid "Sort files by name"
msgstr "按檔名排序"

msgid "Do not sort files by name"
msgstr "取消按名稱排序檔案"

msgid "Disable secondary boot options menu"
msgstr "禁用次要引導選項選單"

msgid "Enable secondary boot options menu"
msgstr "啟用次要引導選項選單"

msgid "Display all files"
msgstr "顯示所有檔案"

msgid "Hide non-bootable files"
msgstr "隱藏不可啟動的檔案"

msgid "Resolution (R): ${mode_current}"
msgstr "解析度(R): ${mode_current}"

msgid "Enable ESC (not recommended)"
msgstr "啟用 ESC (不推薦)"

msgid "Enable debug messages"
msgstr "顯示除錯資訊"

msgid "Show hidden drives"
msgstr "顯示隱藏磁碟"

msgid "Load extra modules"
msgstr "載入額外模組"

msgid "Enable case-sensitive filenames"
msgstr "啟用大小寫敏感檔名"

msgid "Disable case-sensitive filenames"
msgstr "禁用大小寫敏感檔名"

msgid "Load AHCI Driver"
msgstr "載入 AHCI 驅動"

msgid "Mount encrypted volumes (LUKS and geli)"
msgstr "掛載加密卷 (LUKS 和 geli)"

msgid "Enable serial terminal"
msgstr "啟用序列終端"

msgid "EFI Firmware Setup"
msgstr "EFI韌體設定"

msgid "GRUB Console"
msgstr "GRUB 命令列"

msgid "EFI Shell"
msgstr "EFI Shell"

msgid "UEFI DUET"
msgstr "UEFI模擬"

msgid "Load External Menu on (${device}) ${info}"
msgstr "載入外部選單 (${device}) ${info}"

msgid "Load Windows Boot Manager on ${device} ${info}"
msgstr "載入 ${device} ${info} 上的 Windows 啟動管理器"

msgid "Boot macOS on ${device} ${info}"
msgstr "啟動 ${device} ${info} 上的 macOS"

msgid "Boot ${winver} on ${device} ${info}"
msgstr "啟動 ${device} ${info} 上的 ${winver}"

msgid "Boot Windows Recovery on ${device} ${info}"
msgstr "啟動 ${device} ${info} 上的 Windows 恢復環境"

msgid "Boot ${device} ${info}"
msgstr "啟動 ${device} ${info}"

msgid "Boot ${device} (PBR) ${info}"
msgstr "啟動 ${device} (PBR) ${info}"

msgid "Boot ${tmp} (MBR) [${tmpsize}]"
msgstr "啟動 ${tmp} (MBR) [${tmpsize}]"

msgid "Boot ISO (Loopback)"
msgstr "作為 Loopback ISO 啟動"

msgid "Boot ISO (ISOLINUX)"
msgstr "作為 ISOLINUX ISO 啟動"

msgid "Detecting ISO type ..."
msgstr "正在檢測 ISO 型別..."

msgid "Boot ${distro} From ISO"
msgstr "從 ISO 啟動 ${distro}"

msgid "Boot "
msgstr "啟動 "

msgid " From ISO"
msgstr " ISO"

msgid "Please input the username. Default:user Super User:root Devuan:devuan"
msgstr "請輸入登入使用者名稱。預設:user 超級使用者:root Devuan:devuan"

msgid "WARNING: Will erase ALL data on (${grubfm_disk},4)"
msgstr "警告：即將刪除 (${grubfm_disk}，4) 上的所有資料"

msgid "WARNING: Will erase ALL data on (hd0,4)."
msgstr "警告：即將刪除(hd0,4)的分割槽資料。"

msgid "WARNING: Will delete ${grubfm_file}"
msgstr "警告：即將刪除 ${grubfm_file}。"

msgid "Press [1] to continue. Press any other key to return."
msgstr "按 [1] 繼續。按下任何其他鍵返回。"

msgid "Press [Y] to continue. Press [N] to quit."
msgstr "按[Y]繼續。按[N]退出。"

msgid "Canceled."
msgstr "已取消。"

msgid "File path contains spaces.This may cause problems!Press any key to continue."
msgstr "檔案路徑包含空格。這可能會造成問題。按任意鍵繼續。"

msgid "Enter the name"
msgstr "請在此輸入名稱"

msgid "Bad file name."
msgstr "錯誤的檔名。"

msgid "Press any key to exit."
msgstr "按下任意鍵返回。"

msgid "Please wait ..."
msgstr "請稍候......"

msgid "Reboot"
msgstr "重啟"

msgid "Reboot (R)"
msgstr "重新啟動 (R)"

msgid "Halt"
msgstr "關機"

msgid "Halt (H)"
msgstr "關機 (H)"

msgid "Halt (don't use APM)"
msgstr ""

msgid "Warm Reboot (R)"
msgstr ""

msgid "Cold Reboot (S)"
msgstr ""

msgid "File: "
msgstr "檔案: "

msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷鍵"

msgid "F1 - System Information"
msgstr ""

msgid "F2 - File Manager"
msgstr "F2 - 檔案管理器"

msgid "F3 - OS Detect"
msgstr "F3 - 檢測並啟動作業系統"

msgid "F4 - Settings"
msgstr "F4 - 設定"

msgid "F5 - Multiboot Toolkits"
msgstr ""

msgid "F6 - Power Off"
msgstr "F6 - 關機"

msgid "[A] About GRUB2-FileManager"
msgstr "[A] 關於 GRUB2-FileManager"

msgid "Ctrl+l/Ctrl+r - Scroll menu entry's text"
msgstr "Ctrl+l/Ctrl+r - 滾動選單項的文字"

msgid "LCtrl+LAlt+F12 - Take Screenshots (EFI)"
msgstr "LCtrl+LAlt+F12 - 螢幕截圖 (EFI)"

msgid "↑ Page Up  ↓ Page Down  [ESC] Exit"
msgstr "↑ 上一頁  ↓ 下一頁  [ESC] 退出"

msgid "↑ Page Up  ↓ Page Down  [e] Encoding  [ESC] Exit"
msgstr "↑ 上一頁  ↓ 下一頁  [e] 編碼設定  [ESC] 退出"

msgid "FILE: %s (%s)"
msgstr "檔案: %s (%s)"

msgid "FILE: %s (%s) ENCODING: %s"
msgstr "檔案: %s (%s) 編碼: %s"

msgid "Platform: %s-%s"
msgstr ""

msgid "Language: %s"
msgstr "語言: %s"

msgid "GRUB version: %s"
msgstr ""

msgid "GRUB build date: %s"
msgstr ""

msgid "License: GNU GPLv3"
msgstr ""

msgid "File not found"
msgstr "找不到檔案"

msgid "Please select the type of file you want to search:"
msgstr ""

msgid "Install Windows XP - STEP 1"
msgstr "安裝 Windows XP - 步驟 1"

msgid "Install Windows XP - STEP 2"
msgstr "安裝 Windows XP - 步驟 2"

